Iteración #2: Destructuring
2.1 En base al siguiente javascript, crea variables en base a las propiedades 
del objeto usando object destructuring e imprimelas por consola. Cuidado, 
no hace falta hacer destructuring del array, solo del objeto.

const game = {title: 'The last us 2', gender: ['action', 'zombie', 'survival'], year: 2020}

2.2 En base al siguiente javascript, usa destructuring para crear 3 variables 
llamadas fruit1, fruit2 y fruit3, con los valores del array. Posteriormente
imprimelo por consola.

const fruits = ['Banana', 'Strawberry', 'Orange'];

2.3 En base al siguiente javascript, usa destructuring para crear 2 
variables igualandolo a la función e imprimiendolo por consola.

const animalFunction = () => {
    return {name: 'Bengal Tiger', race: 'Tiger'}
};

2.4 En base al siguiente javascript, usa destructuring para crear las 
variables name y itv con sus respectivos valores. Posteriormente crea 
3 variables usando igualmente el destructuring para cada uno de los años 
y comprueba que todo esta bien imprimiendolo.

const car = {name: 'Mazda 6', itv: [2015, 2011, 2020] }